支撐澳門的賭業都要停半個月，香港都成碌柒咁

香港人條命真係賤過狗
無錯澳門係好廢 世界登唔到大台
但起碼可以做返個人

咪撚再吹奏澳門